大專教科書 放書 免費

1. Financial accounting (IFRS ed.)
Author: jan. R William , Susan F. Haka , mark S. bettner
Publisher: mcgraw hill
2. MKTG
Publisher: cengage learning
3.intermediate accounting
Author: spiceland, seep, Nelson,tan
Publisher: McGraw hill
4. Principle of economics (Asian ed.)
Author: Robert H. Frank, Ben S
Publisher: McGraw hill

有興趣add tg @twisettyula
一星期冇人要 我會掉哂佢地

如果想自學acct會唔會邊本岩用